亞洲紅唔起系列 - 有冇巴絲係Hi-Rez studios 粉絲?

Hi Rez studios 3大巨頭遊戲
Smite
Paladins
Realm Royale

同埋黎緊會出隻Rogue Company

有冇巴絲有玩開呢幾隻game
因為每次呢3隻game各自出既post
傾3頁左右就收皮，實在太少人玩
所以今次試下水溫group埋一齊傾下
睇下反應係點

利伸
我就主玩smite,由s1玩到依家
由pc轉去ps4

paladins都有玩，但玩極都好廢

RR就因為搵唔到fd玩，暫時未正式入坑

支持

推

真係無人玩到咁

以前高登有班志同道合手足開clan晚晚一陣玩

往日美好時光不復在

我發覺smite入面好多god 都唔balance ，好似Thanatos、Loki、Zeus、Suzano同Mercury ，啲技同普攻痛到咩咁

刺客英個個都係滾雪球
你啲隊友養肥佢地，中期就好易俾佢地越滾越大
同埋依家物穿裝的確係有少少op
要等佢nerf返啲先，所以我之前講過唔好季初打rank

btw你講呢堆god都各有缺點
thana , 須佐，mercury有cc就死
loki只要你啲隊友肯插眼，同埋留意佢隱形果下聲，佢完全係打少個一樣
zeus對線就要打爆佢，佢1,2lv完全無用

永遠只得我共你
今次睇黎3頁都無

睇嚟一頁都過唔到

自推到1001

smite比賽開左季

最撚憎啲jg mid雙排
永遠個jg就剩係識gank中路
一死就兩個一齊死，養到人隻mid肥到
跟住人地隻mid就周圍rotation
我地死就屌我地廢
玩moba真係太多屁孩

想請教一下sup、carry、mid、solo、jungle應該點樣玩！

你主要打咩路

利伸：rotation sup我都唔算好熟
因為鑽場以下都係打返傳統對線sup
一試就俾人屌

冇主打咩路，咩路都會玩下，純粹想知道唔同角色要注意啲咩！

利伸:冇打ranks

特別係jungle，一玩jungle就俾人屌

打jg首先有三個大忌一定唔可以犯(可能你無犯，但見講開就講)

1)成日露頭(特別前段)
我既意思唔係叫你唔好ganking，係唔好有啲無謂既露頭
例如gank唔到，就走上lane清兵/格硬反野探頭之類
因為如果對方jg係識玩，你成日露頭，人地識計你黎緊既時間會係邊到出現，或者反你野
其他線見到你唔係自己果邊，亦都會暫時放心壓前啲

2)係線上賴線太耐
有時有啲人好濕鳩，由第一分鐘就叫你幫，又叫你補線又叫你幫佢推塔
除非你自己判斷果下係需要，就幫
如果覺得唔需要，就唔撚駛理佢，太長時間係條線，一來又同線上既人分左經驗，大家累鬥累，二來就去返問題1

3)係隊友後面進場
呢樣真係最低級既犯錯，咁樣做同叫對面走無分別
呢隻game有別其他moba，無上帝視覺，你由對方後面或者側面入場，佢除非插左眼，如果唔係一定你出現左佢先俾到反應

講完啲常犯錯就講下自己一啲習慣

做jg首先要熟悉呢隻game所有既god
因為你每做一次gank都要知道自己人同埋對面有咩技
例如：sol個濕鳩無敵，女媧飛天無敵，baron個大之類
如果判斷到自己今次gank單殺唔到/就算加埋隊友都殺唔到既，就唔好all in哂所有野，迫退左就算，亦都唔好見殘血就深追
相反，你見到佢無哂啲保命技/無魔/3lv未點齊技之類情況，就唔駛猶豫，一套灌死佢就岩

要經常同對面個jg比較自己lv同經濟
kda固然重要，但moba經濟先係皇道
要迫自己個lv同經濟長期壓住對面
你輸緊呢兩樣野就可能反映你呢場出現緊問題，可能清野慢過對面，或者對面gank效率比你好
一發現問題就要解決同留意，jg位係最容易俾對面一放絕塵，一輸就突然可以輸好多lv

要盡快判斷邊條路值得幫
呢樣我覺得幾緊要
除非你真係好肥，如果唔係你無可能條條路都幫到
低端場就唔需要理會god與god之間啲counter
因為大家都係隨心揀英
所以要判斷邊條路值得幫，就係睇第一次配合你ganking
a)你call左gank，一個正常識玩既人，一定控線留技
b)有hard cc技既一定做先手，跟住另一個配合做一個kill
如果佢做到呢兩樣野，就可以判斷佢係值得幫，可以多啲幫佢打出優勢，去到中期後期有個強力支援

有啲lane難免係坑黎，要記住無需要格硬去救個坑
你格硬去幫佢地，你又拖慢哂個打野節奏，如果你死左，又搞到對面多一個頭，咁就更難逆轉
除非你好有信心，除非果下真係一個必定shut down 到既局面，如果唔係，我真係唔會格硬去幫
佢地如果係識玩，意識到自己崩緊線，佢地應該做既係做返好視野防人地jg gank，保命穩農返盡快拉返近個距離，而唔係一味call人幫

要預測對面jg個位置
呢個真係一個好jg同差jg最大既分別
清楚知道對面個位置對自己刷野，同埋提醒隊友都好有幫助
多啲插眼係人地中路必經既位置
例如人地紅buff附近，中路近大XP camp果啲位
如果有明顯優勢甚至可以做深啲視野到人地黃buff位
只要記熟標準刷野路線，你見到佢清緊咩buff之後
就大約計返啲時間，就知佢黎緊3分鐘內會係咩位置
當然總有啲人刷野路線好古怪，未必100%準確，但都起碼有個慨念，適當時候去定人地野區等人地jg出現
黎個突擊，就算殺唔到，都可以反野

另外中期開始記住買sen. ward插objective位
做好大型野怪視野順便拆人眼

不過講返句公道說話
有時打jg 都幾慘，班撚樣又唔ward
又無危機意識，ping哂地圖jg埋緊去都仲要死推線
呢啲真係無得救
最大鑊係中路廢，中路一爆，完全輸哂視野，你會俾人反野反到去到邊俾人殺到邊
人地中路jg無壓力兩邊rotation
慢慢就變到3線爆哂

一開始打jg
咪用下啲全能又易用既god先
首推thor
hard cc 破甲 空中gank 過牆位移
完美既一套技能組，又易用
最岩初學jg用

其次就蜘蛛
單殺力強，大技可追人又可以自救
刷野可用蜘蛛仔坦，刷野血量可以保持得好好
唯一衰在無過牆技

其他路之後再講

btw你唔駛理啲人講咩
你做好自己就得，贏左有鬼人理過程
隻game 就一team人一齊玩既
jg做既任何野都要隊友一齊配合
一味剩係識屌人剩係識call help果啲真係無視就得
唔好俾啲隊友影響你自己既決定

好詳細，多謝巴打教路